聽日銀行一開 打算去兌換美元

有冇咩手續？
就咁同銀行職員講？

有冇外幣戶口？

有

有幾多錢